如果英國肯收返香港島，條件係要你殺反英政府藍絲

仲要冇錢收，你肯唔肯?

重現抵壘政策

仲有無得返工先？

唔好問咁多啦
阻住我返工

現實唔會發生,個啲藍絲會即刻轉軚奶英

你岩

我住粉嶺點算

佢地會自相殘殺先，點會輪到黃絲，中國人DNA永遠係殺自己人

嘩license to kill黎喎

我睇新界班垃圾會好似喪殺咁衝去港島做居民，到時港島尺價應該過10萬蚊

肯 可以合法玩現實版無雙

到時最多得返D廢老藍絲
後生果堆全部扮出黎架咋
知道英國收返香港即刻跳槽啦班仆街

為左自己 而去傷害人
咁同中國人有何分別

到時回歸英國，但我內心醜陋如中國人
我寧願生活差一些
至少心安理得

貼錢都肯